IG強制轉黑色icon/睇唔到咩人like相

前日開始無啦啦睇唔到自己同其他人嘅相有咩人like

同埋icon突然自動轉左全黑icon（右下角）
有冇人都係咁？
係咪比雜大大監視緊？

Ig幾多 睇過